如煙呢首歌真係聽到我頭皮都發麻

呢首根本唔係歌
係一首詩
係人生既落寞
後悔而愧疚

帶不走的那些 遺憾和眷戀 就化成最後一滴淚
有沒有那麼一滴眼淚 能洗掉後悔

勸君惜取少年時

如煙因給你遞過火..

兩首意境都好接近
但如煙既歌詞就好似帶你用４分鐘經歷左一次人生
除左首尾呼應，無一句係重覆
細個聽唔明箇中意義，依家人大左聽番真係

睇埋個MV

may day

佢地唱既唔係歌
係人生

Panda 版最正

我坐在床前 望著窗外 回憶滿天
生命是華麗錯覺 時間是賊 偷走一切
七歲的那一年 抓住那隻蟬 以為能抓住夏天
十七歲的那年 吻過他的臉 就以為和他能永遠

有沒有那麼一種永遠 永遠不改變
擁抱過的美麗都 再也不破碎
讓險峻歲月不能在臉上撒野 讓生離和死別都遙遠
有誰能聽見

我坐在床前 轉過頭看 誰在沉睡
那一張蒼老的臉 好像是我 緊閉雙眼
曾經是愛我的 和我深愛的 都圍繞在我身邊
帶不走的那些 遺憾和眷戀 就化成最後一滴淚

有沒有那麼一滴眼淚 能洗掉後悔
化成大雨降落在 回不去的街
再給我一次機會 將故事改寫
還欠了他一生的 一句抱歉

有沒有那麼一個世界 永遠不天黑
星星太陽萬物都 聽我的指揮
月亮不忙著圓缺 春天不走遠
樹梢緊緊擁抱著樹葉 有誰能聽見

耳際 眼前 此生重演 是我來自漆黑 而又回歸漆黑
人間 瞬間 天地之間 下次我 又是誰
有沒有那麼一朵玫瑰 永遠不凋謝
永遠驕傲和完美 永遠不妥協
爲何人生最後會像一張紙屑 還不如一片花瓣曾經鮮豔

有沒有那麼一張書籤 停止那一天
最單純的笑臉和 最美那一年
書包裡面裝滿了蛋糕和汽水
雙眼只有無猜和無邪 讓我們無法無天

有沒有那麼一首詩篇 找不到句點
青春永遠定居在 我們的歲月
男孩和女孩都有吉他和舞鞋
笑忘人間的苦痛 只有甜美

有沒有那麼一個明天 重頭活一遍
讓我再次感受曾 揮霍的昨天
無論生存或生活 我都不浪費 不讓故事這麼的後悔

有誰能聽見 我不要告別
我坐在床前 看著指尖 已經如煙

補番歌詞

如煙同不來也不去點會意境接近啊
題材都已經唔同
不過兩首都好歌黎嘅

呢首歌d歌詞MV正到仆街，香港幾時先出到一首咁既歌

勁在無句重覆, 而且句句有意思

好正

唔好盲踩廣東歌啦
唔知你咩標準去講一句咁嘅說話
講歌詞嘅話
樓主個名
不來也不去
淨係呢兩首喺呢個po出現過嘅
邊忽差過如煙呀

後青春期的詩成隻碟都好好,
如煙就算之後炒冷飯出女版都好屈機

乾杯個意境都好正

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可

睇標題我淨係諗到呢首

呢首正, 同埋好難長, 去到後尾好易唔夠氣

冇盲踩啦大佬
我覺得詞你講個兩首都好好
咁事實係人地肯放埋錢落去整埋個有meaning 既MV, 成件事又再high class 咗

戇鳩
大把廣東歌嘅歌詞有如煙水準以上 甚至屈撚埋佢機都得

咁你句說話係「歌詞mv」丫嘛
講mv我唔敢拗，真係冇睇

艾怡良版 都正